你講我做 做到就做

是咁的 細佬我就同女朋友一齊開咗個ig 想將我哋平時飲飲食食 去玩嘅嘢記錄低
我哋兩個平時咩都食 所以就想喺度出post
你地留低一啲想去玩想去食嘅嘢 但係又唔知抵唔抵玩 伏唔伏嘅地方或者餐廳 我哋就去試吓
跟住就會post返出嚟 希望大家支持下
你哋講得出嘅我哋盡量去食盡量去玩 希望同大家開心share

Ig名：yousayido_

九龍塘財神時鐘酒店 幫手睇下伏唔伏

有時候有好多page都會收錢做打手
所以喺度都想試吓有幾多係伏
大家可以拋磚引玉

More

elephant chicken石蔭

開左冇耐，想知好唔好食，價錢同質素成唔成比例

介紹多啲靚酒店

好
盡量試下

好！

Push

咁似之前果個咩便利店試食post

唔係la 絲打留低有咩想試

係唔係只限香港

可以留低嘅 睇下之後有冇機會去囉

去到一定去

屌你認真最近去過一次
好撚舊 仲要收我10蚊一支水

咁樣落去會唔會開成人台好啲

勇者塔

磨牙

食晒劣食之塔入面全部餐廳

究竟入邊邊間係大佬 我直接打大佬算